Деструктуризация объектов и массивов это деструктурирующее присваивание объекта или массива переменной.
После такого присваивания мы можем обращаться к элементам и свойствам напрямую, по имени, которое определено в момент присваивания.


  